【桌球】傅家俊左眼視網膜退化 已接受激光手術 將休戰數月

Marco Fu 傅家俊
4 hrs ·
【特別宣佈】今季係我踏入職業生涯嘅20週年，對我嚟講係好重要嘅一年。今日，我要向大家宣佈一個消息。由於早前眼部出現不適，經醫生檢查及診斷後，確定左眼的視網膜退化。惟大家不用擔心，我已接受激光手術，醫生建議暫時讓眼部休息。因此，嚟緊幾個月，我將不會參與任何賽事。抱歉暫不接受訪問，日內將安排會見各傳媒，謝謝各位關心。

2018 is an important year for me personally as this is my 20th anniversary as a pro snooker player. Today, I would like to share an update with you. Since the beginning of the season, I have been having some problems with my left eye. I was told by the doctor that I’m suffering from retinal degeneration, laser surgery's been done so no worries! The doctor recommends a rest to avoid retinal detachment. Therefore I will not take part in any competition for the coming months. I regret to tell you that no interviews will be taken for now and I shall arrange an online session to take questions in the near future. Thank you for your support!

-6

繼歌手之後又可以轉行盲人按摩

他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

-6可否不要老

請珍惜Marco

對唔住

今次真係自動棄權

傅家俊篤波架 柒頭
係咪認錯人 恥笑開始

成日用電話呀啦

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿 真係名句嚟

你條仆街whitewash人哋

重返副業唱歌吧

自動地退後

後繼無人

係時候要唱返歌了

香港蕭煌奇

有幾個月冇得屌佢

咁右眼呢

佢打到幾top都唔夠曹星如咁多人識
運動員需要嘅係公關
或者#metoo

香港桌球壇molamola

連登大把人撐

岩
香港唯一世界級水準既運動員
無人理

香港無天才

你有找幸福的自由

傅家俊轉左行好耐啦

我都唔想
嗰陣個頭唔屍服想快啲收工

吳安2

你個名

應該係香港最出色運動員

應該關樣運動事 桌球本身世界性黎講都唔普及

唔怪得呢年打得咁差

肥左咁多

好認真呀

佢都算勁 都世界級左好多年

成班風趣撚真係好煩

李慧詩

黃金寶

花式跳繩

負碌
起碼贏番個英錦賽先退休啦
當年通宵睇佢一線之差比人負碌贏左

佢休息幾個月姐 樓上洗唔洗講到佢唔再打波咁
佢肯打打多10年都仲得

拎到職業資格再講啦佢 傳媒吹大晒
連續3年都拎唔到職業資格去比一個連續18年都係世界top既球手比

marco仲要18年大部份時間都係世界top16

巴打識野

我有FRD,係30頭,做呢個手術焊番實個視網膜